日本妹「穿越」700年 竟同元朝皇后撞臉

莫非真的有輪迴轉世！最近有一名日本女生，到台灣遊學，期間遊覽台北故宮，竟找到自己的「前前前世」。這名日本女生當時正在觀看一個有關元朝公主畫像展覽，其中一幅有&#30528;大餅臉的元朝皇后畫像，居然跟她「長相一模一樣」，讓她笑說「這就是我的前前前世」。

據悉，這名日本女生當時觀看的，正是「公主的雅集：蒙元皇室與書畫鑑藏文化」展覽，當中所展出多項蒙古公主祥哥剌吉的收藏，其中包括多幅元朝皇后的畫作。

其中一幅皇后的畫作，竟與日本女生「撞臉」，同樣有大餅臉，單眼皮、鼻子與嘴巴都十分相似。日本女生也忍不住與「畫像」自拍，放上twitter後，令上萬日本網友推爆，驚呼「也太像了吧」、「真的是前前前世無誤」、「有種命中註定遇到前世的感覺」。

東森新聞

古代美女

好樣衰

日本人DNA最接近蒙古人

蒙古人好撚高大架wor

體形會隨飲食氣候改變

日本平均身高1.72
蒙古平均身高1.68 高乜撚大

原來宜家班蒙古佬禁矮架

lm

😑

真係好撚柒 米都俾你揼實